林鄭月娥: 監察海外媒體和反政府機構對香港示威行動的不實報導並無休止

這兩天雖然是假期，但我們監察海外媒體和反政府機構對香港示威行動的不實報導並無休止，並即時發表了三份聲明作出反駁。那些言論往往是偏頗、不公道、不負責任、甚至別有用心。對香港近況不熟悉的人士，很容易會被誤導。我再次呼籲關心香港的海内外朋友，要查證事實，小心思考，而特區政府會不斷透過記者會、新聞稿、添馬台 Tamar Talk 等渠道作出澄清和反駁，深信事實勝於文宣炒作。

12月25日聲明：政府反駁香港觀察指控

12月26日聲明：香港堅定維護自由及人權

12月26日聲明：政府反駁偏頗及誤導的指控

#重要聲明 #林鄭月娥 #CarrieLam

坐房的人清楚過現場觀察

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

人地研究報告原來一編廢文就可以nullified

三個回應都係bull shit

你狗黎架咋仲要繼續出醜

人地有曬記者響香港現場mon 撚住事態發展，咪撚當人戇鳩任你點

叫人睇環球時報咪得囉
搞咁多野 想搞港獨呀？

人地WAPO唔知用幾多時間人力物力 睇左N條片 訪問左N個人
佢就咁出篇話人不實就覺得自己岩
真係傲慢過路易十六

林鄭：全世界都有被害妄想症

政府呢幾個月回應好多唔同既野
但由頭到尾都無回應過 721 同 831

佢地練開魂體分離，唔係點知沉默大多數

好柒

勁過希特拉

成個口交部咁撚樣

攬炒巴好野

7.21 8.31好簡單，大腳傳比監警會

你咪繼續空口講白話囉
咁多片咁多直播
圖文並茂咁寫份野出黎
睇下啲人信邊個多啲

但監警會班外國專家都唔肯幫你背書

咁多機構都有人係現場
而出份垃圾就房
當人傻定點
我好亂

得啦得啦全世界都被誤導，得你條柒婆最清醒

人地啲指控有新聞片段，有受害人供詞，有目擊者，有醫護同醫療報告做證，有國際專家分析，甚至有啲已經入稟法庭，相反政府淨係一直話指控失實，淨係單方面聽警謊解釋，依缺乏證明，有啲case例如印尼記者爆眼，連警員資料都唔公開，仲好意思話人指控失實真係咁正義就會有勇氣接受獨立調查啦

【請正視】香港面對既情況唔係「警暴」咁簡單

睇大公文匯啦八婆